Generar nuevo sistema de nuevos requerimientos utilizando arquitectura, desarrollo, documentación sencilla y escalable como se expone en este documento.
\newpara
Todo esto se evaluará según requerimientos y entregaremos explicación de porque usaremos estas tecnologías como tiempos de entrega, entre otros.
\newpara
Destacamos que el el nuevo sistema puede extraer información de la base de datos del sistema actual e incorporar como actualizar datos, pero no realizar cambios de estructura en el sistema actual, ya que estaríamos afectando funcionalidad del mismo.
\subsection{Arquitectura Propuesta}
% H junto con el package float permite forzar la imagen
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[height=8cm,width=14cm]{imagenes/arquitectura-actual.png}
    \label{fig:arquitectura_propuesta}
\end{figure}
Capa de Interfaz y Negocio.
\begin{itemize}
    \item Front End: Lo que ve en pantalla e interacción con el sistema usando tecnología actual.
    \item Json: Traspaso de datos universal sencillo y estandarizado.
    \item Java Jax-RS API Services: Servicios de negocio expuestos para su consumo bajo estándar y desarrollado con lenguaje con un gran soporte y documentación a nivel mundial.
\end{itemize}
Base de datos: 
\begin{itemize}
    \item Propuesto PostgreSql gratuita (usada actualmente) o MySql ampliamente usado y aceptado.
    \item NoSQL: Otro tipo de base de datos para propósitos de datos no relacionados, sencillos y altamente compatibles.
\end{itemize}
